Asshole仔定係THEI仔比人感覺好啲？

新年近
大家覺得邊樣好啲？
想知班人心入面點諗

話說上次有親戚問我同表哥讀咩
我老母就話我讀緊副學士，冇鬼用
之後我姑姐就話我表哥讀緊大學
個親戚就話好叻之類

屌你老母，下年一定要入u
串鳩班親戚同個大學生

Sor for 1999

記住你到底係為邊個而活

兩個都廢鳩柴 特撚別the i仔 屌你成班mk係入面扮鳩哂大學生 做撚埋啲冇撚建設性嘅野 屌你明知人地有仔就咪撚再死埋黎啦 屌撚你老豆個屎眼 老母老豆都係狗閪一個 死the i仔食屎大 正一狗公 the i係狗場黎 屌你放埋啲雞一齊入去咯咯叫 睇下似乜撚野 似農場又唔係 屌你狗同雞點撚樣扑野呀 仆你臭街 一入到去成大侵精果閪味 屌你on79樓主你同親戚講入thei 肯定佢撚到你傻呀 到時啲死廢老死廢中一齊話鳩你有陣鳩味就唔好啦

睇咩科

asshole thei有咩科好

嗯

The i 仔 垃圾？

大家都是垃圾，不用分得那麼細

真？
呢啲又係戇鳩鳩
誠實答asshole仔

Thei 唔係大學？

恒管係大學？

Degree黎wo

有班DSE雞見到degree就狗衝
點知收生分數個mean仲低過ive engine

狗衝咗degree嗰班2年後就後悔
見到以前中學嘅垃圾同學入asso學店輕鬆升ugc手揸幾個offer慢慢揀

垃圾degree算鳩數啦

ASSO升上中大BBA依家拎埋某BANK MT OFFER, 加油各位ASSO巴打, I KNOW THAT FEEL